如果有BNO嘅人留喺香港唔走 英國係咪要嚟接人?

唔明

ＢＮＯ如果面對人道災難走唔到，英國係咪有道德責任主動嚟接人？

英國公民係香港被逼害

英國政府有權干涉

有ＢＮＯ更應該留喺香港，唔犯法驚咩

ＢＮＯ留低做個花瓶，陪大家幾年，努力返工賺錢先係合理嘅選擇

可以做嘅唔多